[NBA]射罰球要講資格，打得唔好冇得吹係正常

連登仔logic